岩岩經過高鐵個邊 好多狗！ ！！

推 請大家留意環境
超過10架

推推推

👌

推推推 留意環境

推兩推等部署

企定定便哨兵

各位手足小心被封路
依家狗用包圍陣式面對住我地既地點

唔係想叫大家做散水撚
但請各位手足諗好逃生路線先
一個困獸鬥我地就少左資本搞8月5
佢地最驚既係我地既8月5！
依家太子尖咀高鐵
全部大量狗隻

Pushpush請手足諗左逃生路線先

其實如果我地尖咀旺角太子三達地方玩快閃有無得諗
玩完轉下再返轉頭咀樣

請手足計劃好路線
避免困獸鬥